{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013386",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 알베센트풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 ご予約の際、人数追加が必要な場合はペンションに事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンションではペットと一緒に入室できますが、ペット同伴時に入室が拒否される場合もありますし、その理由での払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません。 入室と退室時間を正確に遵守してください。 客室及び周辺施設を利用する際、毀損や紛失時の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されていますので、それに応じた場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は避けてください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間未確定により間違った金額が表示されることもあり、この場合、自動予約キャンセル及び通常金額で再予約が可能です。 そして客室別に具体的な入室利用案内があります。 予約の際にご注意ください。 カフェではゆったりとしたコーヒーを楽しむことができ、小さな売店もあります。 駐車スペースも可能です。 寝具類を追加要請時に追加費用が発生します。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数追加が必要な場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "人数追加が必要な場合はペンションに事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室できますか？",
            "answer": "ペンションではペットと一緒に入室できますが、ペット同伴時に入室が拒否される場合もあります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されています。未成年者の予約及び利用は宿泊規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設の毀損や紛失時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、毀損や紛失時の責任はお客様にあります。損害賠償の責任を問われることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されていますので、それに応じた場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあります。この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "寝具類の追加は可能ですか？",
            "answer": "寝具類を追加要請時に追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "カフェや売店はありますか？",
            "answer": "カフェではゆったりとしたコーヒーを楽しむことができ、小さな売店もあります。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースはありますか？",
            "answer": "駐車スペースも可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 507,
        "QA": 409
    }
}